有無人試過畢業之後追以前同學

我最近諗緊追唔追好

佢唔記得咗你係邊個

毒撚唔好搞咁多野

睇你grad咗幾耐
見過好多幾pair中同畢業之後都一齊咗
如果有meeting咁啱佢身邊冇人可能可以試下

毒撚

有試過，都係衰左

追 我都諗住追

grad左就1年，但我連佢ig都無

1年應該仲有機嘅
去下舊生會撞下
ig問下其他人知唔知啦
如果佢唔係出國仲有機嘅

追 = 唔一定得
唔追 = 一定唔得

點解無啦啦會想追返？
前度？定本身暗戀？

見有pair畢咗業成十年
以前完全唔識 近年一齊咗 最近結埋婚

以前有暗戀過
大個左d發現原來佢幾啱我條件
個陣時仲要追都無追人

但我連佢ig都無
就咁搵返人都唔知可以問乜

溝女要自己溝 我幫你溝撚埋好無
男人老狗驚乜柒呀 老套講句 幸福自己爭取

去馬！唔試過點知追唔追到
人生苦短 唔好後悔

中學畢業定大學畢業先？

毒撚寧捨多幻想

唔好追
因為會失去個班人

冷靜d，照下鏡